[上環JJ]有咩平野食推介

岩岩換左工係上環番
頭幾日都禮貌上同老細同事social下
餐餐lunch都食成舊水
而家終於可以做番小毒撚
想問向位上環JJ有咩好介紹

其實超多餐廳 多到唔知食咩好先
暫時我試左生記魚湯米線

上環熟食中心

大飯桶
上環食堂

今日試左家和燒魚
好正

食堂成日經過都想試
大飯桶係食咩

成條蘇杭街都係平，逐間試下啦

多唔多人？咩鐘數？搵日想試，有無菜式推介

好野黎

正街有間食燒味 好正又平

兩餸飯

我點半去食
應該撞正其他OL番歸 有好多位

我無試好多野 冇稔住豪食
叫左條鹽燒馬尤
50蚊 跟飯 幾條醃青瓜 面屎湯(我見同台阿叔係咁自己走去refill 唔知係咪佢熟客先比佢咁)

基本上就係一條魚 點豉油 送飯食
唔知你會唔會覺得好寡
我一開始見到係覺
但條魚堅係好正
送飯一流

但前提係要鐘意食魚

其他野食唔清楚
但我見都好多人叫
或者等巴打介紹

有樣好奇怪
我落完單 唔夠兩分鐘就送左上黎
叫得燒魚都預左要等
寧願佢燒得好食
依間明顯係會燒住等客
好奇在即使係咁燒既時間仍然岩岩好
如果唔係我咁好彩食到條嫩魚
咁就係依間鋪頭掌握火候好撚勁

新森林

咪咪茶餐廳，啲飯煮到一粒粒

咪咪個牛腩飯好正

咪咪好撚污糟....
飯都好D 任何湯/湯面都盡量唔好叫啦...
試過兩次同事食都有甲由..雖然味道係幾好
上環熟食中心的確正 上面講左
日之苑外賣我都覺得幾好
糧尾要平 食下權記粉面都唔錯

我食過飯係好食，不過都少食 好彩巴打提一提
熟食中心好食呀，仲有玻璃樽可樂飲添

蘇坑街贏麵，好正食左成個星期 啲女同事好撚中意，要早啲去唔係要等。

[img]]

熟食中心真係屌打全上環

小雨天

呢間其實唔錯
不過唔食得辣嘅話入到去真係

麵尊